可以整個林鄭回答器

林鄭講嘢咁例牌 成個Siri 咁

好似Jordon Schlansky Generator咁